有個補習佬全年免費義教學生、手足

嗰個就係我
希望做多少少，幫助受運動影響之中五學生、手足，全年免費教到你考完DSE為止。
萬分抱歉，一個人，資源有限，所以義教人數設有上限，抱歉抱歉！
只希望有限資源幫到真正需要嘅人。

講漏左，主要補中文

最快三月尾、四月頭開始

另一個POST for 應屆DSE考生，有個免費中文說話訓練

推

有需要嘅人請聯絡我，一切資料絕對保密，我都可以同你交換資料，讓你安心。

1

推 如果有其他科就好

淨係識教中文其他科教你點溫書就得

push

Push

想加入但冇科精
淨係幫到大家學蝗語
雖然應該冇咩人想學

好有心啊巴打
幫你推

唔係絲打得唔得

幫你推

Why唔得

有心人

雖然我已經唔係中學生 但幫你推推
加油

//
是咁的：上個星期日日都出咁多個post 明白同學仔可能會睇到眼花🙈
加上導師們都密鑼緊鼓咁出一系列Zoom live比大家👍🏻 可能一日會有四堂嘅情況😳
有見及此 由今日開始 我地每日都會出一個timetable 比大家知道今日有咩Zoom lesson上😝 大家就記得睇實時間入live喇～😚
Ps：萬一搶唔到live嘅朋友仔都唔洗擔心 我地會盡快出返YouTube video比大家重溫㗎😎😎

中化 tg傳送門👇🏻(join左tg group就會有Zoom link 啦～)
📈🧪Level Up #化學 #中化

🧗‍♀️🧗🏻Pass#化學 #中化

英文reading tg傳送門👇🏻
Paper 1

世史/Hist tg grp傳送門👇🏻

中文 tg傳送門👇🏻
中文卷一（更新）

========================
快啲follow晒我地嘅social media💻📱得到第一時間嘅資訊啦🌟
💙Facebook: DSE雞精聯盟2020
💜Instagram: @dsealliance2020
💚Telegram(channel):
💛YouTube: DSE雞精聯盟2020
//

同樣中文系grad幫推

【13/3 下午部分 Zoom lesson 😎】#由朝到晚撐住你💪🏻
溫馨提示：基本上全部課堂都設有錄影～同學唔洗擔心miss左，可以事後在我地Youtube channel重溫返課堂片段呀😉😉 有時部分課堂或者未必方便錄影，我地都會出返果一堂既雞精notes畀大家🥰特殊情況除外）

4⃣ #中文 #卷一 #Paper1
日期：3月13日（五）晚上
時間：7:00pm- 9:30pm
🔔主題：①文本細讀技巧（錢鐘書《談教訓》非考核段落）
②從細讀到答題（錢鐘書《談教訓》考核段落，2019）
🟥YouTube 轉播🈶（只限聲音）

5⃣ #ICT #資訊及通訊科技
日期：3月13日（五）晚上
時間：8:30pm- 10:30pm
🔔主題：2019 past paper + 電腦網絡+協定+互聯網應用
🟥YouTube 轉播🈶（只限聲音）
▶同學上堂之前可以做定 2019 past paper

6⃣ #Econ #經濟
日期：3月13日（五）晚上
時間：9:30pm- 11:00pm
🔔主題：money and banking 貨幣與銀行（清concept，做pastpaper）
🟥YouTube 轉播🈶
-------------------------------------
💮讀書時讀書，休息時休息。大家忙溫書嘅同時，記得都要俾自己放鬆下😉😉加油！💪🏻💪🏻😘💮
#2020DSE #DSE #DSE雞精聯盟
===========================
快啲follow晒我地嘅social media💻📱得到第一時間嘅資訊啦🌟
💙Facebook: DSE雞精聯盟2020
💜Instagram: @dsealliance2020
💚Telegram(channel):
💛YouTube: DSE雞精聯盟2020

最後2日報名，然後會進行篩選，若中途有學生退出，或有額外資源，再增加義補名額

help u push

後生教中英文既，多數狗公

多謝有心巴打

笑了

你ig受武漢肺影響嗰度漏咗個炎字

我成日簡稱佢做武漢肺

up